冇哂裝 淨係想要個嘴 有冇人幫到我

做左咁耐cdrom 第一之出post
有錯勿屌

光復香港 時代革命

推

PUSH

第一次 屌 打錯字

push

去物資站拎啦 大把

Pushhh

沙田都有？

國難出事 買都買唔到

邊區？tg?

早講啦
有多

聽日會去沙田 如果擔心既手足可以掉低一個地方先再通知我去拎

tg edsingsing

沙田有無

你會去邊區？我有 可以比你

沙田

岩岩已經周圍問fd 但係都冇多

自己得返一個 幫你推

我有多個，聽日你會去邊區？